（召喚文宣組）逢係臥底都改圖俾人知警隊多人轉為義士！！！

話俾啲大陸人知警隊開始多人深明大義 棄暗投明

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

自推十嘢

幫推

9

8

piss

有得諗

正呀喂
手足點解可以咁勁
一路都諗唔到點應對鬼呢樣野
呢招高明
我真喺好愛手足您哋

認同唔認都死 呢下ok喎

鬼打鬼 幾好

應該兩個方向
藍絲同大陸人就宣傳 又有一警察轉向幫示威者
黃絲同外國人就宣傳 警察臥底無證打人執法

推

7

黑社會也有愛國的

棄暗投明真警察

W

Ed’s

tui

警察扮示威者
被同事認出帶走

連警察也倒戈了

Gg

收工就係示威者

小心處理， 唔贊成
fake news 係7傷拳

手足搵命博，文宣公關幫手解釋
「各有各做」可以升lv啦，請各司其職

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•惡就割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
@簡易Template@
每日任務：1. 幫襯良心商店2. 抵制送中商戶3. TVB、港鐵4. 十點咆哮5. 健身+運動6. 開AC玩國際戰線 (Twitter, IG, Facebook, Reddit)
7. 冷處理負面post
每星期任務：1. 低消費，高儲蓄2. 教育家中兩老3. 去連儂牆
每月任務：1. 換美金，走資2. 搵多一個人參與3. 陪審員、派傳單、放映會4. 各有各做
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@詳細Template@
每日任務。每星期任務。每月任務。
日日update

Version 2019.09.23

係時候向12399舉報
連登仔個個愛國愛港

真 對家成日入黎連登玩分化
我地點解唔可以分化佢地
分唔到撚下佢地都好 好過作fake news
衣家有哂証據 係睇大家點樣解讀

女手足

貼去大陸

可以

6

5

唔喺Fake news
FCed
良心警咁勇猛
我哋要支持勇士

佢有冇喺前線出現,有
佢有冇衝擊,有
佢喺咪警察,喺
三者都喺事實

而個真相我估就喺有良心警喇

支持呀

休班同事參與暴動 念手足情偷偷帶走

4

3

屌得喎

2

感動

Good try

天時 地利 人和，今次黑警斷正有哂樣

識玩，話佢棄暗投明